蘋果日報今天沒有任何全版廣告, 恥與為伍。

蘋果日報今天沒有任何全版廣告, 恥與為伍。

(點解又要睇又要恥？)

恥係講緊佢自己

恥恥不相住來